[pkjenn] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿呎面皮未？#5

新post留名

credit: 陳醫生聽眾

[quote][quote]

補番條由陳醫生聽眾絲打post上youtube既片
將yani啫既罪行一一數出

屌post錯link 自

Credit: 陳醫生聽眾

新post輕輕一推加正評
辛苦晒各位整合整片嘅絲打
見到佢係youtube咁撚寸就躁
林賤恩面皮幾呎厚

祝福Yani啫墮lin落地獄

Yani:其實我唔驚你地嗌我Yani架喎，你地真係好搞笑

唔該晒絲打開新post
我轉左名 係我黎

咁快又開咗新po

又有新post

推下先

推

留個靚名

再輕輕一推

推到pkjenn仆街

呢件核突偽abc祖藍鼻我忍左佢好耐

溫哥華啲洒店幾貴下喎，同埋冇車揸等於殘癈喎，Yani姐你係咪叫你個friend rikko 車出車入同痴住人地屋企住呀 ？ 啲油價好貴喎，記得俾返油費人地呀

仲有唔提下你，呢家溫哥華啲白人都幾仇視啲大陸人，你下下著到好似instagram 咁行俾人當係蝗人就唔好啦

申：加燦一名，香港溫哥華兩邊走。千撚萬咪喺溫哥華俾我撞到Yani你

巴打去接佢機啦 大明星

推 唔好比佢停
等同萍嬸一樣做過街老鼠

未見過人面皮可以咁厚

嘩推 第5了

推呀

溫哥華好玩呀

推 快d收皮

辛苦曬各位絲打整合
hello yani姐，mon緊新post未呀

條女咁好j，點解要反佢

陳醫生不如將條片個名改做 香港beauty begger pumpkinJenn 抄襲事件薄
等多啲人睇到

Push

新post lm

開咗係吹水台
要更加大大力推

依家改

屌 睇撚到佢YouTube啲comment就火撚滾 全撚部都係小妹妹盲粉 字都未撚打好 學人講抄人冇問題

改左名？

改左呀 hi一眾絲打 我仍然係陳醫生 但改左名
我係化妝post瘋狂推highlighter 所以佢地叫我dr highlight Chan 好玩改埋名

Lm whole body ant

條片已經改左名 希望一眾絲打可以係Facebook/social media share出去 比更多人睇到 我仲專登係個名加埋啲濕鳩🎃🎃🎃🎃比佢

陳醫絲

推到佢收皮

其實可以推爆5個po，yani姐係咪應該要考慮下深潛呢？你咁搞法唔掂架喎，你一日有動作我地都唔想放過你喎

新post留名
yani臭雞食屎啦

陳醫絲拍youtube都贏yani bb廿條街

諗住多人留意！
唔可以淨係我地睇

咪鬼成日燒人啦～

4個post都推過曬上熱門就知道唔可以睇少絲打們既威力 yani姐你反省下啦

I don't care, I mind!

化妝post一眾絲打拍一定好睇過佢
屌你用tom ford化妝好似冇化過咁
精神D，臨時演員都係演員嚟～

佢一定唔會深潛
一如佢以往扮冇野唔care
但又要用caption黎單單打打
所以大家繼續追擊

Del晒啲唔岩睇既cm 扮冇人反佢

屌佢1000條片個妝同擺pose動作一撚樣 分唔到睇緊邊條片啦 係咪衰呢

笑左

有一個yani hater偷偷留下負評
因住yani啫啫嬲鳩你啊

繼續抄啦
我留意緊你下條片

推到yani收皮

咁你覺得啲life 啲like啲dislike
見到呢句就記番起yani姐個Tone

而家真係好憎佢 態度又串又閪
個樣都愈黎愈閪 好撚柒
呢排佢啲新片完全無睇過
入去dislike左就走
頂唔順佢果啲做錯扮慘扮可憐又要扮大方既嘴臉
之前萍嬸都無咁黑我憎

Yani姐英文真心勁 都未結婚就用Mrs
Mrs. Jenn Lam係咪姐係自己嫁自己

仲有連花托柒頭

你漏咗#rubbish

係咪yani姐自己呀

一個鐘已經推左上熱門

FF嫁左比🐼👨🏼‍⚕️做大奶奶啦肯定

佢賣告完全唔會打出黎
淨係喺description box打粒星
一定有啲中學生fans以為佢真係推介好野幫襯買

呢單仲on9冇常識
教人用精油敷面
你賣廣告都算
連基本護膚知識都唔知做乜beauty blogger?

其實佢無做過咩作奸犯科同好嚴重既野邊會打得沉佢 打得再大大力佢愈enjoy

Yani姐呢兩日係咪無開live？定我無睇到

I don't care, I mind! #rubbish

長推長有呀yani姐

抄人已經好嚴重 冇比人發現佢抄jennim既話 佢真係upload左就用jennim idea賺錢呀

絲打高質

係咪你負皮架

Between 抄襲用黎交功課呃分咁都唔作奸犯科？好多同學用曬成啖心血

幫手推post

yani姐有冇解釋呀

支那妹就支那妹啦

呢個comment係邊條片

yani姐剩係會like讚佢支持佢既留言架咋

呢排最反感既女人
1. pkj
2. 電競鹿

屌你 淨係覆英文comment

Yani係abc 緊係覆英文啦

比負皮嗰個肯定係pkjenn

推燃爆佢

得罪講句抄jennim都係on撚9
係抄都抄真名模或抄brand designer
走去抄youtuber
唔死都冇用
影衰哂香港女人

點解jenn jenn abc但啲英文都咁生硬

佢d小學雞盲粉睇唔明英文呀嘛咪回覆囉
反正班盲粉連plagiarism都唔撚識解 仲鬧我地唔清楚人地學校既要求 吹到自己香港自己救

屌 唔搵至好 一搵見到啲comment又眼火爆 人地爛面都有盲粉黎護航？？

呢條片同萍嬸當年"喊住唱K錄自己講：唔好再挑剔我啦 "有得揮

痴線 茶樹油點落塊面都lar lar地
仲要嚟敷
佢塊面啲皮真係咁厚？

睇撚到好嬲 啲盲迷訓撚醒未呀
唔撚似你呀yani姐

佢鍾意露波講啲abc英文都接受到
但佢好多片好誤導人同抄襲真係好過份
好似佢acai bowl呢條新片咁

佢話自己會早午餐兩餐當正餐咁食
但其實營養師都話正餐食係唔健康
因為果糖好多同營養反而冇肉類同菜類嘅蛋白質同纖維咁健康
食太多仲有機會變肥

You should really look at açaí bowls as more of an occasional treat, not something you'd have as a meal," says Ilana Muhlstein, R.D., a registered dietitian in Beverly Hills, CA,

好似暗瘡肌咁
茶樹油應該局部點喺發紅位上面
仲要好細點
邊有人會敷茶樹油

面皮厚到敷茶樹油都唔痛

係咪佢負皮咗

'Please look forward'

三個字 正廢人
一味靠痴 一味靠抄

救命
睇到嬲嬲地
點極都唔撚化

站係道德高地

傻傻地

其實有冇人report過佢條片?

佢真係好有班忠實fans撐佢
不過有啲人一定覺得抄襲好小事
比起大佬b果單
不過佢而家做乜都冇用
就算落番credit咪又係做下樣
上面有位絲打講得啱
藝術作品好多時都一定會inspired by其他人
但pkjenn冇落credit不特止仲要成個look由頭落腳抄晒
用黎交功課嘅畫又抄人地嘅畫風抄到99%一樣
班fans又係懵柒柒inspiration同plagiarism都可以"lo"埋黎講

其實pkj唔鐘意人地比negative comment，佢咁多fans做咩唔private哂啲account，乜柒都public搏咩，自己圍爐取暖嘛！

咁快推到5

on撚9咪話左佢係public figure所以抄人賺錢既嚴重性比普通人嚴重囉，屌，我真係唔可以再睇d盲粉comment，再睇我驚我激到爆血管

其實yani姐好勁架
又要扮唔care mon post
又要刪啲鬧佢既comment
又要live
仲要溝條洋腸醫生
好想知佢係點分配時間

有冇整合

有冇睇第一頁

Exact7ly

係carminola度留言個位絲打咩事

佢係鬼beauty blogger

忠言係逆耳架啦 你咪繼續Del cm圍爐打飛機囉

佢話嫁俾自己條眉呀嘛

輕輕一推

佢一開始仲要串錯

人地都話要嫁畀自己條眉
人地ABC黎加嘛 一定係我地唔明

一日冇入又見到新一個post

海鷗不見了

有冇舊post lin
唔見曬既
想比女朋友睇佢墮lin相

唔該晒絲打開po

大大力推
唔該曬各位絲打既整合
推到yani姐收皮為止

pish

是咪del左舊post

lm

冇晒！？

仲有呀

Sor 搵倒
搵偽abc都係要search 番偽abc做關鍵字

去carminola到搞事真係唔好啦 又搞到人

好似係

條友仲繼續留言

岩岩想覆#4已經1001左
我想講 yani姐d 低汁fans 留言真係得啖笑
我特別留意係yani姐「心心」左既留言
佢「心心」左姐係代表認同啦下嘛

盲粉話："Fashion的野係你認為令就買就著架啦，唔好因爲唔鐘意一個人已不斷連你自己會做的已話人"

老老實實fashion 來來去去都係咁，跟風好正常，但係你唔會成套100%抄哂著出街掛？你平時出街著其實無問題，因為根本無人理你。但而家你係拍片，你係完全copy and paste咁拍左條所謂haul片諗住放上YouTube，credit都唔落。如果真係覺得自己無問題，咁點解你唔up上網啊？你咁理直氣壯，連sorry都唔應該講啦下話

仲有yani姐like左個句「人地外國jenn都未出聲啦，幾時到你出聲指責人？」

喂，你估yani姐好出名咩，人地jennim屎都廢事俾佢啦下話 人地唔出聲就等於可以當乜事都無？呢d諗法真係唔該你驗下個腦先啦。

如果yani姐你係咁唔介意人地點講你，唔該你唔好再delete 絲打們起你social media留既言
你想打造一個好多人鐘意你support你既畫面又好，其實都只不過係自欺欺人。你諗下呢個post已經推到5既時候，你係幾咁有問題。一個人唔鐘意你係個別問題，如果一班人都反你就係你自己都有問題

仲有，個d話咩香港人應該撐香港人，支持本土創作既人，我可以話你聽我唔會撐佢。點解？你追哂d post咪知點解囉 我洗鬼睇佢俾人"inspired"既片咩

唔好影衰絲打個名
去番YouTube 留言比pkj 啦

好撚憎呢件垃圾 做錯仲可以喺度單單打打

其實我未睇過佢啲片，但個樣真係連撳入去嘅勇氣都無
最憎人收pr試用同做copycat

仲走出黎顯世 真係好嘔心
加油努力收佢皮

我覺得如果收完pr試用係真心比review同埋真係幫到viewer我覺得還好，起碼youtuber都要賺下錢，同埋無試用又點比viewer睇效果呢，但唔該班pr唔好再sponsor pkj呢d垃圾，整到個brand cheap曬，佢呢d youtube界寄生蟲根本唔值得攞試用

正一公廁

佢咁唔care中文留言 不如用英文寫佢d野啦 睇吓到時haters gonna hate 夠唔做

飯後一推

Pkj 肯反省未

仲要扮晒自己係清泉，做真心分享

打完粒星係產品隔離，又唔講粒星代表乜野，唔講仲以為yani姐自己買添呀

上個post都想講
咁食法係唔健康
如果個妹妹仔聽佢咁講日日似佢咁食法
唔肥都假
重點係佢冇係video 話要配合運動囉

pkj唔好再害人

點先收到佢皮

屌佢老母，抄完人野仲咁撚寸
仲有個堆盲粉成班個腦裝屎，又係度講資格論
推撚到你變呂倩萍
當初佢唔係咁撚寸，我諗佢都未必搞到咁嘅地步

Natalie真係靚佢幾條街

佢同大佬B 對眼好似

塊面皮仲似

但佢youtube 仍然好多人睇同留言支持

咁係因為佢del哂反佢既comment姐

邊個？

咩質素既youtuber咪有咩質素既fans

嘩屌你Mrs. Ms. Miss分別喺邊小學都有教過啦……

呢句說話我見到有人鬧過pkj

啱啱見到都想quote
Lielaine係本地攝影師 喺香港外國都好出名
Mashable係個social media website
佢地出左篇文用左lielaine張相但冇credit佢
之後比elaine喺stories話佢地
佢地一個鐘之後就delete左張相up左其他野
而家比人係mashable個ig鬧緊

補圖

YANI, AT LEAST HAVE THE DECENCY TO GIVE CREDIT PROPERLY

聽到未呀

我都有follow佢！

係喎屌
係地鐵大大聲笑撚左出黎

pkj個個post都係得個位數字負評就知佢有幾多朋友同fans
分分鐘啲負皮係佢自己家人一人一個比

係度show off自己d lifestyle好american
但大大隻字串錯Acai
點解可以咁柒

下 我以為佢一個人開6個ac比架咋

佢講啲又唔講啲真係好有問題
雖然youtuber來來去去都係呢啲片
但佢想好似外國youtuber咁分享「健康生活」嘅同時唔該唔好比啲錯誤做法viewers睇

好多人上網唔用腦

佢改左已經cap唔到so sad
佢一開始acai打左做asahi

妒忌佢乜撚
護航狗出現了

係咪yani姐阿哥

yani 姐仲未瞓啊

尤其係佢啲fans
知佢啲衰野仲係盲目撐佢
我真係覺得有人會跟佢兩餐淨係食生果

佢果幾千一萬嘅fans入面搵1%入嚟幫下偶像負皮都冇

外國人邊識睇中文

你估連登個ac咁易買返嚟架咩
不過欣賞你嘅勇氣 你準備比人百屌成材啦

Pkj應該係近期比人屌得最耐嘅垃圾youtuber？

痴撚線 乜鳩都抄 咁唔好話香港唔注重創作啦

入去睇住d youtube留言
真係成班痴線 唔知以為灌左迷湯
其實重點係佢有冇尊重呢個問題
佢班fans係咪都話唔覺有抄 只會令到佢覺得自己真係無錯
開始我真係有keep 住睇佢既片 但我岩岩已經unsubscribe 左佢 對呢個人好失望

連自己啲好姊妹同vs media啲人都唔撚幫手負皮
果度起碼幾十人啦

好想比班傻鳩知佢地係井底之娃 盲撐到連藝術最基本嘅原創都推翻 係一個好無理加無禮嘅諗法同思維 唔好話支那國人點點點 你班妹妹仔睇下你自己先啦 呢班真係香港未來

利申：我特登用娃 乜屌

香港教育真係出左嚴重問題

好感動呀！！！第5個post終於有護主狗啦 Jenn bb我地撐硬你呀！

今日推慢左

係喎咁你入黎做咩

終於唔洗單機

屌 佢地黎黎去去得：「邊個未跟過人抄過人架」 我屌你啦 你私底下真係學人著下衫真係冇問題架喎 你small potato 人地撚識你未 佢都算半個公眾人物呀屌你 有人睇佢有人學佢架 佢公然抄人喎撚落credit已經好撚大問題 佢真係upload左上youtube冇人發現 佢係賺錢架屌你 用人idea賺錢呀成班懵撚 成日淨係識笑咩大陸假新平衡 adidas nike個堆 你地支持佢=支持呢啲抄襲野呀柒頭

正解, 如果 pkjenn 咁抄野, 咁香港人真係無資格笑大陸人做山寨貨
大陸人既山寨貨仲好過 pkjenn, 至少人地會改良, pkjenn 只係照抄.

同時, 我亦更加唔想見到, 個班妹妹仔睇完呢d so call youtuber 既片
有貪慕虛榮既念頭, 無錢買靚衫名牌就走去做 ptgf 搵錢.

出番去唔撚好柒啦 唔洗同我地玩但mon實post 我地講親啲咩 就係ig偷偷反擊
YANI姐 講緊你呀 HELLO

訓前推一推

瞓前推

咁玩邊d呀？玩爛盲粉小妹妹塊面夠好玩未呀？d語氣似撚足佢啊哥，定你就係本人呀？

盲粉：人誰無過，jenn be strong!

佢屋企家底係點 見有人話佢住公屋扮有錢

深水埗唐樓 近排好似裝修左

幾日冇追咁快#5
推到佢收皮

就係見佢屋企影落好似好靚咁

令人覺得佢唔係住深水埗唐樓

終於忍唔住留個名
利申：由佢分手扮可憐唱ex開始冇再睇佢啲片

屋企其中一忽整到靚一靚 但係其他都唔會俾人知屋企附近係點 你懂的

抄jenn im講到係一時快手唔記得比credit
明眼人一睇就知咩事
之前wendy果幾幅（唔止一幅呀你老味）我相信條八婆係用咗好多時間去研究點copy，起稿上色etc絕對有好撚多時間去比番credit人，但係冇，仲要人哋讚佢畫得靚佢冇唔好意思仲一一接受，正常有羞恥嘅人都會謙虛話其實係網上有個叫Wendy嘅artist比靈感, 我唔知呢條pkj真人係點，淨係呢點我覺得佢係仆街

其實應該pkj唔夠出名 所以仲有咁盲粉撐佢 片都唔del 又未潛水

OOTD專登加埋Dyson風扇

我地yanni baby幾時又出片啊 等唔切啦

仲有個部鏡面touch mon雪櫃
其實佢影佢新房真係超細間囉,係裝修到靚靚地扮野啫

有咩回應 pkj

Focus返抄襲

佢係邊到show左佢房

咁都得 耍大牌 ？

又係我啦 yani姐
Mon post同 del comments 一定好辛苦

大家有無留意佢哥個女

講還講 唔好講佢屋企人 等陣又比人有位入

由佢之前當眾扮可憐數佢條仔搏人同情 想搵人幫手圍插佢條仔開始已經好撚憎呢係八婆 利用公眾人物身分玩公審

個女無辜架

仲要後尾有人爆出黎根本唔係第三者

姑姐擺上枱呃like不成功

如果係真
又一罪名-不負責任

小學中學啲濕鳩art work咩

其實佢新片教煮個d野食都係抄adapong 同elva ni

即刻去睇下先 絲打如果唔介意可以整合左先

唔評論佢個樣/身型係點，單講份人已經值得推到佢仆街。
讀art都唔識得尊重原創，仲要扮晒可憐咁，日日係ig到搞埋啲小動作，有人講幾句支持就串柒柒咁，仲要懶豁達，講到好唔介意咁

Yani姐，唔介意做咩我哋講咩就即刻做嘢反擊啫 我知你有mon post㗎。話你知啦，一日唔道歉，就咪做旨意我哋會收手
唔推到你做第二個萍嬸我哋唔會罷休㗎

啫係話
如果份功課Plagiarism~ 抄左成段又改得少少無paraphrase (正如盲粉話佢無抄足條褲唔一樣架） 咁我抄Maslow turnitin係咪要搵返Maslow追究我先叫抄襲？

要佢深潛
1. 打份complaint sd去sponsor過佢d品牌質疑條友誠信 仲用佢做宣傳
2. 追擊埋佢整糖尿病餐單教壞人
3.為左賣廣告 亂教人用茶樹油敷面

點解人地唔同佢嘈係因為人地唔識佢呀 你以為佢真係國際巨星呀？ 咁人地唔嘈係咪代表佢岩呀 咁樣唔係盲迷係咩呀？？？

到底講緊乜鳩

明火爐黎

哩個Emily Keung 好落力

都唔知係邊個無獨立思考
呢個emily keung既邏輯真係世界級
都話跟jennim著衫係佢既自由，無問題
但係佢係youtuber黎，擺上social network攞黎賺錢就係問題，夜晚人話比我聽點解有證有據d盲粉都唔肯接受現實，我真係睇唔透

Jennim當事人未回就可以當冇事
而且抄人idea乜都唔洗付出就賺到錢
咁都冇錯？
仲要死撐

我知煮野食好難話抄人 但其實adapong教左好耐點整依類healthy snack
利申：以前好鐘意佢 但依家越黎越覺得佢既片好唔creative

你地班網民咪繼續開post鬧囉，我地yani姐相信謠言止於智者架

邊撚個負評呀屌你老母
推爆post

等睇佢條片

話得謠言即係話你地班人誣蔑佢呀
言下之意即係話佢冇抄人

金剛棒啟動

一個字講哂 我唔要再見到佢對奶 好煩

同埋個閪笑容好假
真人應該好似喺live咁成日西撚曬面

咩謠言？你冇抄人呀依家 扮晒野

Abc果然係abc 謠言點解都唔知

其實有冇人發覺佢屋企整完之後 依家係開放式廚房 明火煮食 即係好似之前宇宙漿咁

推撚到Yani姐同班盲粉仆街

Open kitchen 用明火其實係唔係可以投訴

YANI姐 又黎mon post啦
放心啦 會一直出到67891011.....2046架

佢live果陣已經好努力咁ji個笑容出黎架啦
見到佢一路睇住啲comments一路想西面但又要扮大方唔care咁
我都鄧佢辛苦

Ada Pong條片又幾好睇

推到yani仆街

冇睇但想像到個畫面都覺得好笑

回下帶先

做乜鳩 咩住個袋打機

Sorry 手殘

我唔quote圖啦
其實佢間屋一睇就知係細，唔係點會得張飯檯仔擺係走廊位
第一幅圖佢好似搵sticker遮左個窗 之前第二D圖見到嗰個窗根本一睇就知唔係豪宅窗

其實真心講句大家屋企咪都係咁

我屋企無火煮食

問題佢e家要充大頭鬼扮有錢人

其實就咁旁觀者睇，睇唔到佢要收皮嘅理由
女人嘅妒忌心真係重

公然抄襲 你睇清楚未？

岩岩見到

好耐無追post 又多個新post
單係佢教人用茶樹油敷面已經足以令佢收皮啦
做咗咗多年beauty youtuber 連精油唔可以直接敷上面都唔撚知 害埋啲無知小妹妹
同萍姨賣假con 教人用印台整cushion有咩分別

對波個位唔同佐嘅

推下

做乜隔離post個名咁似狙擊pkj呢個

點都係墮

唔知jennjenn新片片尾首anyway 有咩意思呢

推 美國食飯時間喇 唔知Yani煮緊未啦

起身一推

yani 姐去曬太陽呀，享受緊外國嘅生活

其實呢個女仔好識得轉移焦點
唔知佢係有機心定純粹真係逃避型嘅性格啦
10句只要有一句係攻擊佢外形或者家人 佢都只會揀嗰1句黎回應 再扮可憐令人同情佢
所以巴絲如果想jenn受到教訓嘅話 就針對番伍抄襲同態度黎講啦

宜家真係好難推冧啲搵笨YouTuber

ViuTV有個KO KOL節目，去報料有無用

係喎 佢兩次都用sticker遮住窗個個位

下個post 整合加埋茶樹油

屌佢 啲中東佬fans點上連登 乜宜家買followers包埋上連登回post?

你哋唔好咁啦，Jenn咁真心為啲viewers

做咩啊 又唔開心啊？
依家講佢抄襲同誤導人再加佢唱衰人喎
你追左post未

我我真係恭喜你呀！PKJ! 咁快已經過400正評

我真係恭喜你呀！PKJ! 咁快已經過400正評[/quote]

1.

而家周身名牌，如果唔係A貨youtuber份工又真係幾好呃錢

瞓醒再推

洋雞

有冇人send上apple daily ?

無啦，要佢肯上先得，佢肯上咪即係認
柒萍都係因為想翻身先上去扮認錯再不停狡辯

咁多盲粉睇，仲洗乜返工

佢剪牛仔褲都係抄外國架啦 一search成堆

屌你地咪撚咁on9啦
成日討論人間屋，咩乜袋
你地間屋有幾靚呀？香港地有得住咪算好囉
況且佢間屋都唔係咁差
仲有人地咩乜袋show off又so what?
有d人買名牌係想自己靚d/show off
咁又有咩問題呀？
自己既嘢唔曬得咩？

睇左你地5個post ，愈討論愈on9愈低質
仲話買咩ck淘寶底褲，大撚把嘢都made in China，唔通而家American Eagle d衫tag有大陸字，我就係淘寶買佢返黎咩

要追擊佢唔係問題，唔該集中返佢做錯既事啦
E.g: Plagiarism，佢既態度
而唔係judge佢住乜屋，用乜袋，擺咩pose，個波大定細
俾人感覺連登 好低質

討論佢間屋係因為佢扮有錢，係外國就不斷show 這間屋同外有晒tag，喺香港就唔承認自己住深水埗，又充大頭鬼 你去CK買底褲會唔會有合格證？

係香港買CK底褲係有合格證，仲要係殘體字，可能係迎合大陸人需求
算啦 佢認唔認自己住邊 扮唔扮有錢都唔係追擊既原因，你可以話因為睇唔順眼佢，但扮有錢，唔講自己住邊？真係有錯咩？ 對其他人有咩影響？
Focus 返佢做左對其他人有影響既錯事先啦！

主要都係話佢抄襲
如果只係討論呢點 個post好快沉
我地都冇放大佢其他野講
你咁好心機睇5個post
咪剩係食花生 你都供獻啲
e牙鬆降個個人都識

咁都話冇放大其他野黎講
人地點生活關你春事咩
佢係扮嘢㗎啦 你唔buy 點都有其他人buy
呢d youtuber係咁上下質素啦

貢獻d..?
貢獻d膠俾你囉
夠唔夠

佢自己放啲野上網 點解唔討論得？
topic頭版都冇大大隻字寫佢屋企點點
佢屋企大細唔關我地事 但唔研究 點知佢廚房有冇犯法呢？
咁如果咩都唔關人事 其實呢個post都唔關你事既
你可以出去睇返啲關人事既野

講多次 花生人人都食得 食完又嫌三嫌四 又唔幫手 係旁邊做晒專家指指點點 e牙鬆降 你都幾無恥
你自己食返啲膠啦

你真係有錢全豪宅買名牌 你show off冇問題
仲可以話番我地葡萄撚
但你問心pkj真係有錢咩？ 佢d名牌似係r番黎多過自己真金白銀買
講真佢住深水埗冇問題 大把人都係公屋出身
係佢自己成撚日要扮大袋懶係有錢女 係香港人地叫佢拍room tour就呢借呢樣個樣唔拍 係美國間屋成個亂葬崗咁又肯拍架喎
充大頭鬼都唔可以爆佢咩？
笑佢對波dup又唔得 事實黎架喎有曬相
冇因為佢對波而追擊佢喎 係追擊佢抄襲既時候順便笑下佢姐

笑佢墮波之前都有post講啦 又唔入去話人地個波墮又關人事？
有絲打搵料 又剪片 自己就牙刷刷冇幫襯 睇到post5 嫌悶 就扮專家話我地
咁不如自己都出一分力去抯擊啦天才

咪咁固執啦豬肉仔
我嫌悶就唔會繼續睇
不過見到你地討論人地對波
扮有錢etc. 真係笑而不語

真心好低質 舊登追殺大佬b個時都唔會咁
起碼唔會一味話佢屋企野 人地呀哥條女都講埋出黎 又話人地老母唔識教女所以教到pkj咁

講真以前都係小小野講下講下先會愈搵愈多
好多野都唔關人事 人地食洋腸都唔關你事 就算食到有性病都唔關我地事既
咁你係咪唔睇？叫我地唔多事先？

建議：
1. sd complaint 去sponsor過佢d品牌質疑條友誠信 仲用佢做宣傳
2. 追擊埋佢整糖尿病餐單教壞人
3.為左賣廣告 亂教人用茶樹油敷面

舊登追殺大佬b時成日都笑佢老公食軟飯，搵sp，落仔，唔通呢d又好高質？

訓醒再推

個個都叫佢落仔萍啦
唔通又係低質啦喎
你咁把炮咪搵啲整得死佢既證據出黎囉
我唔認同有絲打拎pkj屋企人講係岩
但我更加唔認同你食左5個post花生 都唔搵啲證據一齊追擊佢係岩喎
你咁樣就好高質呀？

我覺得絲打好好啦 冇再講佢過左身爸爸件事
如果唔係南瓜媽同哥一直縱佢 又點會做出抄襲、分手唱人第三者、貪慕虛榮
扭曲事實既事？
而且有人講南瓜同佢嫂關係唔好 大家幾時有講埋人地阿嫂 都唔關佢事

仲要淘ck底褲係高登爆出黎

覺得舊登咁撚高質返去囉笨柒

下個post一定要放入整合到

之前阿gem因為個開放式廚房裝左明火爐比人狙擊到比屋宇署上門調查然後要換電池爐
阿yani呀
你有mon post嫁
快啲換左個爐啦
你真係犯法啊

講真要舉報喎 唐樓仲危險 咪累死人
點搞架？

唔準你甘講舊登牙
舊登永遠高汁過尼度唷

大部分留言都俾佢DELETE晒
ilovejenn係我

唔推唔係人

呢單野佢冇得抵賴啦
屌
明顯違法喎
不過屋宇署做野一定要有地址先
舊登之前比左錢查冊搵左大陸漿個地址
個邊先上門咋

落仔萍起碼可以話佢道德淪陷，d料咁爆，仲唔高質？
南瓜jenn呢d谷波 扮嘢 扮可愛 周街女仔甚至你同學你同事都有人做緊啦 有咩特別呢？

兩個人嚴重程度都唔同，仲相提並論。除非你話搵到南瓜Jenn實質證據咩俾洋腸搞，唔係既話都唔好咩發夢見到，空口講白話

入黎就係諗住食下花生，以為有咩勁嘢聽，點知小學雞圍喂喂黎

點解要隱藏咁覆
抄襲影響到人點解唔關大家事？
你都柒懵懵

Jennjenn會話
咁我真係唔知呀嘛 人地又唔係有心既(用bb聲 )

頂 笑死我 曲到圓

大家唔好再不停互鬧啦，集中火力刮jenn plagiarism同教壞人既證據啦

講中唒我想講嘅野 大佬b個時落仔呢件事真係好爆
試用扮自購 又整咩自製bb cushion極唔衛生 抄襲con扮自己設計 呢啲俾舊登絲打搵唒出黎 有唒證據 搞到佢依家翻唔到身真係好厲害
Pkj食洋腸 屋企住唐樓扮有錢 咩gucci LV dur波呢啲事 真係無興趣知 知左當gossip
但要pkj收皮係要狙擊佢抄襲 態度差呢件事
只係希望大家可以齊心打倒佢 無其他意思

個post前面有講佢整爛人塊面喎，仲要係utube cm黎架喎，又唔見你講
仲有，佢教人整完爛塊面又係無回應，淨係識得block人依樣野已經好值得攞佢點拍片黎講，上面唔止淨係話佢扮野，佢係條有十幾萬人follow嘅channel講d錯嘅資訊已經誤導緊觀眾。
就係因為佢要r sponsor同r views已令到人地返工唔敢出街，咁算唔算道德淪陷呀？
佢都係一個公眾人物，係需要為自己講嘅野負責任架！

有無絲打可以聯絡爛面個女仔？
睇下仲有無得追究 雖然成年前。。
或者剪pkj教人用精油敷面既片出黎
好似以前痴線西channel咁？

落仔你都可以話關我地鬼事
Pkj而家做緊YouTuber 講緊ig有172k follower
點都算係半個公眾人物啦 拎黎同普通人比？
谷波冇問題呀 我地係笑佢dup姐 等於d男人笑Heidi 飛機場 呢個唔係追擊佢個點喎
冇波扮大袋呢個行為價值觀都錯啦下嘛
花生友追完5個post黎話挑 原來d料都不外如事 又話冇證據又成 唔好咁辛苦你繼續追我地廢up
你出番去啦不如

條友同琴日pkj盲粉啲反駁論點咁似既
個個都抄人著衫架啦 點解jennjenn抄就唔得

除左抄襲
仲可以推埋佢茶樹油敷面
同亂教人食acai bowl
啲fans覺得佢抄襲事不關己
而家搞到人爛面
同教人食糖份超標
又誤導人可以兩餐正餐咁食
唔知佢地會點諗呢

你咪繼續追擊囉 下下叫人出番去
你話有無得加密成個post ，你自己講撚曬佢，唔好俾人入黎睇呢

人地鍾意點用skin care關你咩事
每個人膚質都唔同架啦 你爛面關jenn jenn咩事？
支持pumpkin!!!!

pkj俾左幾多錢叫你入黎搗亂

有埋圖 有證有據 佢冇得瀨 呢樣違法 同埋真係影響其他住戶嘅安全

我都想有錢
純議事論事

利申:有睇佢d片，的確係每況越下

膠都廢撚事派俾佢
仲乜唔應頭先絲打們嘅回覆？？？
話佢整爛人塊面呀
點呀？講返重點你又唔一齊講
成件事好鬼喎

我見你話睇完覺得冇料到 咁你無謂入黎睇曬自己時間啦

佢下條片係咪講退出YouTube啫，真係搞到人好期待

不如回應下開放式廚房明火爐啦
咁係唔關我地唔係住佢隔離事既
佢啲鄰居就慘喇 仲要住唐樓 一陣有火警燒死唔知咩事了
哦 又係啲小事～ 小事又唔理 國家大事又唔到你理 不如收收皮

pkjenn 做嘢唔使你地教

我就唔信佢唔知開放或廚房唔可以用明火啦

可唔可以放埋呢樣係po 頭？呢樣都好嚴重！

炸爛間唐樓唔洗你教

上面條柒頭都痴撚線
選擇性失明 咪衝出黎柒啦

呢樣我信 佢老母似係中意有鑊氣 裝修又貪靚 乜柒唔理 搞啲咁既野出黎

上幾頁先話冇人幫pkj負皮而家開始有人做野
真係感動

其實如果你冇留意開呢條女
討論佢你會覺得好無聊
但係實際上係pkj自己製造話題比人討論
呢條女乜柒都share好似做show比人睇咁
大家都係用個事實去討論佢個生活態度
從佢個態度睇得出佢係咩人格
我覺得呢度啲巴絲好高質
冇人作野屈佢
佢抄畫抄style識小小扮代表教人食得健康教人敷面
呢啲先係原罪
做完仆街野又寸柒柒比人唱佢私生活我只可以話佢抵撚死

但個女同個仔冇理由唔知啦 pkjenn成日痴埋啲明星到 又入馬場 又入後台影相 冇理由冇留意宇宙漿單野嘅

Yani姐，你繼續閂埋門遮住隻耳仔block曬所有haters扮聽唔到呢啲負評啦，我地唔屌到我成為落仔萍咁我地唔會收手架。

用我個名嚟形容你就真係fit曬啦，呀，唔記得咗你係鬼妹仔唔係好識中文添。

抄襲 關唔關你事
食洋腸 關唔關你事
教爛面 關唔關你事
唱前度 關唔關你事
買rimowa 關唔關你事
廚房 關唔關你事
完部都唔關事

我自己讀design嘅，見到pkj抄完人地嘅嘢都可以大大聲話no shame繼續blablabala我真係眼火爆，屌。
佢，呢條咁嘅所謂嘅utube爬，完完全全侮辱咗任何一個讀藝術設計或呢個行業嘅人。

唔搞到你收皮我唔會停手！！

人神共憤

EQ咁低仲要扮大方，辛苦晒yani姐

大家冷靜 用呢道火去屌pkj仲好啦

你講得啱呀，關人撚事咩你番去叫事主咪撚擺上網咪冇人講囉

yani姐早晨

不如你解釋下點解影響到人?點解得呢樣先關事先講得?

咩呀你地講緊呢個廚房?
人地明明打左咭係georgia囉

人哋yani 係abc根本就唔識中文，由而家開始講返英文就返呀yani姐 hi yanni is me

hello

護主狗出現

when come back hk we want to see you in airport yanni

支持pkjenn繼續抄野，又唔係犯法鍾意抄就抄

we come to airport to see you

When u go to Vancouver we want to see you in airport Mrs Jenn Lam

Let's meet up when you go to Vancouver
I want to try your big milk G

支持pkjenn繼續推介用精油敷面 等一眾盲粉用到唔敢返學返工見人

Big milk G

不過係dur嘅

Dorlina Jenn Lam

條女落老蘭抄畫上ig呃like tender溝仔用晒時間啦
睇新聞？咩黎架？佢阿哥我只可以用on9黎形容
佢媽 師奶你想智商有幾高

Mrs Jenn Dorlina Lam

「我地依家諗住去lion rock嗰座山啦」
Yani姐你真係當你自己係abc黎香港旅行喎
同埋佢唱歌把聲真係好難聽同好chok

以前都有睇佢
覺得愈黎愈假

busking ?

agree！d人咁鍾意撐佢咪開個post話佢幾好幾好咯！睇下有無咁多版讚佢

岩岩訓醒

有新片睇

Yeah又新片

Btw你個名

改左名 因為我係化妝post推highlighter 比人叫dr highlight chan

佢撒嬌真可愛

Facebook有人爆料 南瓜姐你點睇呀

好尷尬 我唔敢睇

剪完

好正 mild~~~~~

正評不解釋

發光嘅陳醫生
我唔想塊面爛呀！！！

冇得輸

辛苦了

Pkj: 謠言止於智者 你地信我講 試完瀨野係你地不智 shame on you!

No shame

應該係因為無錢收 或者個媒體唔係好出名

咁點解唔開門見山推人/話唔得閒呢

Pkj 平時點谷胸都唔緊要 拍得泳衣review 片都要墊野加強視覺效果 仲要畫隻海鷗上去 咁仲有咩參加價值 果個根本唔係真實嘅上身效果

之前佢係條片話自己唔識拒絕人

唔好推

可能本身諗住無咩野忙做下interview都無防 但係之後諗清楚後悔覺得無着數 又覺得對方細粒野唔覆都無所謂

陳醫生 陳醫生

推啦緊係！

如果yani啫啫抄襲啦 誤導人令人爛面或癡肥啦
利用youtube公開屈人第三者啦 屋企開放式廚房用明火煮食啦 都唔關我地事既話

咁你地要同萍萍道歉啊！
人地落仔
人地扮自購
人地呃人
都唔撚關你地事架！
你地咁樣追擊佢好衰豬啊！

Ho ball

留名睇聽日#6

曲到圓

推到Mrs. Jenn Chausai Dorlinyannilam塊廿呎面皮見底
Jenn jenn唔識睇中文丫嘛 幫你譯左個英文全名
岩曬你啦
識睇未啊？臭西！

話說個時想聽佢講攞枝茶樹油黎敷
利申:好緊張自己皮膚既人

Hello jenn 繼續push

睇左陳醫絲剪既video 未啊pkj

仲未肯摺埋

想知佢本身家底係咪中產

like左
派緊街坊叫人like

呢度都係討論返佢抄襲嘅事會好啲 好似係

544啦
PKJ 既然咁多人俾正評 同埋已經推左5個post
好明顯問題係存在
唔該你快啲正視個問題
我地需要一句你向正牌jenn既道歉
你繼續匿 我地會繼續追擊

你pkj唔摺埋咪private啲account自己友打飛機囉
做咩仲public自己啲野比人睇搏收視

道個歉好難咩
抄襲對創作者黎講係極之唔尊重
仲要係攞人地idea嚟賺錢
外國jenn冇回應唔等於你啱

食完飯推一推先

好想再睇佢出多啲live 死雞撐飯蓋個樣 好撚好笑 佢最好唔好收皮 想睇佢一路出醜落去

Mrs Jenn CHELSEA Dorlina Yani Lam
即刻classy哂

投訴左佢個靚靚開放式廚房

Jenn Jenn你可唔可以覆我？
我知你有MON住個PO嫁

我覺得你係YouTube界清泉
介紹啲嘢又真心

呢個真，我諗佢自己啲'friend'食哂花生

佢唔會覺得自己有錯

Hi jenjen

由#1追到依加 越黎越精彩

Hi yani

就算真係要「抄」, 抄都抄得好d 丫
照搬字過紙真係好核突

連登癡線西真係好恐怖
推到第5個post
推

jenn jenn剪片加油呀 we are looking forward

好正

準備邁向600正皮
正式宣佈Yani姐係美容丏幫首席狙擊對象

一推再推

576正評

唔知啲南瓜粉有咩睇法呢

Fashion嘅嘢係抄嚟抄去嫁啦

一定係妒忌人地公司知名度高
無啦啦話人地抄
咁人地個設計咁靚
拎黎用下都唔得咩
人地公司出香水
之後另一間又出香水
咁係咪抄呀

靚抽

I am a big fan of her. She's so cute. Who doesn't wanna be like her?

push

推 為左支持jennjenn註冊

個post推勁快

i agree with you , hello pkjenn i support you continue copying no shame ah ma!

咪就係囉
I am a big fan of Vivian Westwood.
The design of this brand is so cute.
Who doesn't wanna be like vw

我就撐d&g喇
設計呢啲野來來去去都係個啲野
無啦啦話人抄

#114063

樓上靚抽笑死

你個名

第一個po追到依家

依吔~~~~~人地唔豬痾磨

有無pkjenn既fan girl答我個妝有咩分別 ？

我淨係知：
我眼型比較適合粗眼線
其他乜柒妝我都唔識化

大力一推

pkjenn is abc ,she dont understand chinese lets use english!

臨訓推推佢

YANI姐 十項全能 技驚四座 冰雪聰明 聰明伶俐 聰明絕頂 大智若愚 舉一反三 出類拔群 聞一知十 多才多藝 過目不忘 博聞強記 秀外慧中 隋侯之珠 百龍之智 智者不惑 百伶百俐 博覽古今 汪洋浩博 才高八斗 學養俱佳 讜言嘉論 妙言要道 佳人才子

597 正皮～～～

笑撚死 諗起大西萍個堆名 自購專才 浣腸達人

恭喜yani突破600正皮

好撚mk呀

張家輝有冇聲

我屌

做乜9阿佢 所以佢依家咪一於del晒d衰留言 未當唔回應囉 追post追到眼火爆未?hehe

601正評啦

唔好意思，想問下呀yani因咩事要po呢張相嘅

應該係扮無辜掛

發現好多盲粉幫佢開fans page

姐係類似俾haters屌完 然後影張相扮可憐呃同情？
On99

好似係俾人鬧緊既第二日
post左呢個story
跟手仲hide埋啲comments

利申 唔係好記得個時序 有錯自

笑撚死我啦
咩叫唔係佢就唔知佢係咪抄人

其實yani姐根本個個妝都係粗眼線+大地色 每次counter都加句 哈哈我塊面太大係要重手d架啦
除左唇膏色個個妝都一樣

有無人發現佢係新果條片度 幾乎每個話support佢既人佢都會覆
以前好似唔會咁
係咪想行親民路線

收賣盲粉,扮到好親民咁,yani:我好好人㗎覆哂你地,記得幫我鬧haters啊

Tag比d&g stefano 參考
到時可以咁回應抄Vivian Westwood 事件

推到出#6

要努力學 即係平時成日駁嘴駁事個啲人嚟啦

辛苦哂陳醫生

佢都唔係教人化妝
佢係教人睇佢自己
化完仲要睇佢chok幾個西笑

唔知下條片係咪教英九

再推

搏人話佢鬼妹仔特別真性情活潑

平常鬼會個個留言都覆

Jenn 對唔住啊 我諗過啦
我地唔應該咁黎追擊你
其實我仲係好支持你架 你原諒我啦

香港人咪咁mean啦

最嬲係睇到有留言話：好多Design學生都係咁
咩叫好多Design學生都係咁？Design學生presentation第一樣就已經要講inspiration呀

積下口德啦

繼續推！！！！

我最嬲係睇到啲留言話我地都有份抄人著衫
三唔識七做乜講埋我地著咩衫

下條片會唔會出抄jennim著衫條片然後落返credit 然後叫人唔洗屌佢啦

痴撚線佢簡直侮辱左做design 做創作既人

塊面同條頸都唔同色都講得出foundation free

賓妹

primer not free

係廿層防UV

620正皮

強姦犯畀人係天眼捉到老強人既證據
警察話要拉啦，至起碼坐返十碌八碌

群眾：喂你地唔好咁mean啦，你係佢本人咩你點知佢想點
警察：但係有證據睇到佢老強人喎喂，仲有埋片見到樣啦…
群眾：咁又點呀，你又無真係親眼見到佢姦人，除非你親眼見到啦，唔好就唔好屈人啦，人地有家人有朋友，咁樣畀你地屈好慘好無辜囉

數學題
某人面皮厚20呎，加上20層防曬，

問她有沒有抄襲他人？

群眾：你地又唔係當時人，佢老強又無影響到其他人，你地無資格判斷對與錯

我之前都唔識佢 (淨係知有呢個人，無睇過佢d片)
見你地成日講就去左睇下佢ig
原來佢個身咁瘦
一直睇相淨係睇佢個頭，我覺得佢塊面好肥同大 仲以為佢個身都係有d肥果d
到底點做到

唔知有無遲咗 原來佢新片片尾曲係唱緊
I do my own thing and that's alright
It's the way I choose to live my life
whether you leave or stay
This is me any anyway
首歌幾好聽
佢抄人真係唔好 不過佢身材真係幾正

所以如果mr有個大波女成員
今日應該上左神台

依吔~~~人地唔豬架嘛

NO SHAME!!!

佢之前有張相係佢同carmina定carminola係房度拋哂胸擺哂pose
但我搵唔返
有無絲打有backup
好想欣賞下佢畫海鷗既手法

頂佢chok到個下巴就嚟變鞋抽

唔係三角尺咩

笑撚左 yani姐 呢度唔撚係山頂嚟㗎喎 不過唔緊要 我知你鬼妹仔唔熟香港係正常嘅 畢竟US嗰邊你熟啲呀嘛 am I right?

人地為咗chok細同尖塊面chok到條頸起哂根啦,睇見都知用咗好多努力

人哋係美國出世土生土長嘅美國人

訓前一推

深水埗都Tag得做Georgia 啦

[img]圖片網址 [/img]
係咪呢張

其實幾啱jennbb睇

p

i

s

h

推推佢

想問下 佢講"屌啊 人地youtuber著個套衫我又著"個個snapchat係邊個post
感覺勁似扮影緊隻貓 但其實係想錄佢講野share比全世界

佢個friend ig @carminola

點解yani要delete呢想相

原來無delete到

佢個friend都寸柒柒咁

要翻譯做英文佢先識睇

睇到第5頁
你地成日話d盲粉唔識分 inspired 同 plagiarism
不如你地拎多d例子出黎，教佢地咩為之inspired
點為之plagiarism 再拎yani姐d作品同人比對，conclude返yani姐係抄，咁咪仲好
d人就係唔識分先覺得佢係inspired 呀麻

Yani姐hiii
又mon post啦

推啊

影側面唔認得，以為第二個人

乜個鼻高咗咁多

以前個嘴同個鼻同一直線
依家鼻明顯凸過嘴

公道d講 會唔會表情唔同 上面佢係露齒笑笑 下面係有小小嘟嘴

真係7撚到唔敢睇

睇佢D化妝片最撚悶 條條片都一鳩模樣
仲要加埋佢個把CHOK聲..狗也不屌

我真係唔明點解佢d fans仲可以話大把人抄 我唔係讀設計既都明係藝術design方面抄襲係幾大罪，係佢好彩只係個小小香港youtuber，如果係外國有名氣d既youtuber保證佢俾人插到飛起，仲可以咁厚顏無恥同d friends抽返水，佢同佢d friends真係無腦至極，到底係幾冇教養既人先會做得出 佢同七警有咩分別，做錯事仍然可以死雞撐飯蓋話自己冇錯，仲指責返人地既錯，佢將來教仔女個陣，係咪話抄人功課ok嫁冇野嫁，你俾老師話既話實係老師屈你係佢唔岩！

成條片都係好似係同jenn講緊咁

658正皮

無聊整

between想問點解狙擊pkjenn條片唔放喺beauty youtuber後援會個channel到嘅？

Ching ho ball

佢隻手臭過屎

Carminola 好波 其實佢係同我地立場一樣 只不過啊好意思正面攻擊pkj

新女？唔係natalie？

呢個咪natalie
篇新聞舊架

Pish

琴日無聊睇翻yani姐未分手啲舊片
個陣睇落仲好pure 好true咁款
點知依家就變成咁

推推推 pkjenn快啲收皮

究竟要開到第幾個po條pkj先會收皮

努力邁向700正皮

多過上post double

推慢左

以前都幾鐘意睇佢
有無人覺得之前d片好似聲都唔同咁

快啲去report佢間屋啦
有得上網填form
好方便

大大力推
條臭西抄人抄到連名都改撚埋真係好撚可悲

我都想講!!?!! 以前把聲好自然
依家好扮野

依家仲要成日chok

即刻去report先

參考左舊登個temple
整左個新嘅出黎

推到無人再搵pkj賣廣告

仲有無新料

Hi Pkj

唔好
停

俾錢去查佢地址？

可以架？

Natalie唔係好細個ga咩

Pr寄試用俾佢地唔係有地址咩？有無絲打識人?

Push push

收佢皮

鬼妹個樣係成熟啲嘅

我覺得搵所謂 youtuber, Instagtamer 賣廣告呢種手法已經不合時宜
第一你唔知個 youtuber, Instagtamer 背景係點, 佢以前做過乜
可能佢地以前衰過某d 野, 被人起左出黎, 隨時引發公關災難

品牌 PR 搵亞視暗星, 萍牆, pkjenn, 搵呢d 面容模糊無名無姓既網絡紅人做宣傳, 倒不如正正經經搵個三四線明星做 promote 好過, 唔會洗多你好多錢.

現實唔係咁呢
佢地一條片可以有十幾萬views
Followers多 分分鐘出名過三四線明星
啲人唔睇電視 轉晒social media
呢班人取代咗三四線明星仔
搵佢地賣廣告 reach得多 ig YouTube facbook不停賣
啲人睇完begger嘅片就信晒 因為佢地會share用後感 有說服力過搵明星賣廣告

不嬲覺得香港d youtuber無幾多個係正常

正正常常都係出面有份工做
靠 youtube, Facebook likes 搵食, 通常都係無業遊民居多

pish 沉得好快

唔知連尼住點樣演算熱門 post........
有d 九唔搭八既 post 成日都浮上面

推推推

佢遲啲一定當冇咗件事

佢而家已經係
No shame

年輕市場我估出錢請十個我不知是誰既kol，一車車送試用，可能成本仲係低過請個明星仔
而家唔係要入屋，係入手機同電腦
唔同代言人，代言做錯野講錯野會令人對品牌反感，但kol 唔係代表個品牌，
衰到萍嬸咁出晒事都唔會燒到個品牌，真係好洗好用

幫推

不能算抄，是inspired by
支持孔乙jeen

推到有地址

No shame地推下

地政定唔知邊度有得俾錢查

幫手人手置頂

我懷疑佢自己開分身扮fans問自己啲頸鍊邊度買
佢呢抽野帶咗幾個月啦

睇黎Yani 長期mon post 扮唔care

小家

690正皮啦 就快破700大關

yani 姐起身食早餐啦

上次高登時代追擊佢已經有追下post
但我覺得之前話佢姣啊分手片 都算係做自己 影響唔到人都冇乜野
就算話佢咩食洋腸 拜金 我都覺得冇乜所謂 因為每個人都有自己既生活方式
但唔係依家咁樣囉 咁明顯既抄襲都唔承認錯
利用緊人地既創作 去扮係自己既野
令到自己有更大名聲/得到利益 即使jenn im唔介意
難道就冇影響到當事人咩？
講真 未睇到話係抄之前 我見到都覺得哩幾套衫（特別抄個幾套）好印象深刻 覺得好好睇 結果
Btw 覺得真係推唔到佢仆街 面皮咁厚 又咁多冇腦盲反 除非pr唔再搵佢既知 但係時間一過 佢又死返出黎架啦

Mon到實一實

癡線

羨慕死人

覆elaine唔覆佢 好無禮貌lor

做咩唔覆yani啊 好慘啊yani

小器到 又mon實post

嘩上面張圖佢個胸dur到
就黎落到腰啦yani姐

就黎700正皮 反省下啦Yani

Yani bb now you know 大把人想推到你仆街

I am the 700

恭喜701

其實依家jenn個朵臭曬，fb咁多page share佢d抄襲事蹟，惹起咁多人不滿，形象插水，我估好多brand暫時都唔會再送野比佢啦

可唔可以講下有啲咩page
我要入去like哂佢哋呀

恭喜恭喜

冇理由得抄人果幾套先有印象 平時果D 強國大媽配搭都好好睇囉
#noshame #jenn #tissuebox

Natalie 係咩

Now you know 好似好怪

唔係應該係you know now 咩

you now know

I don't know

屌唔好比機會yani笑鳩haters啦

english too bad because little talk

呢個abc做恭喜手勢做咗祈禱手勢
鬼妹仔真係唔識中國傳統

落仔萍果陣d料真係好爆
拎人地d con扮自己設計賣貴幾倍
貼貼紙扮自家出廠
全部都係直接呃人錢
真係睇到哇哇聲

屌 仔細睇真係做錯左
不過Yani係鬼妹仔做錯左又幾得意呀係咪先

yani 姐幾時teach me 講english

好似係據點擊

大奶G 地心吸力呀

推到置反頂

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連 901 樓主可以準備推爆出#6

佢同三家姐個樣好似

訓前一推
大奶滋保佑我聽日考試拎A

May the gwai mui jai yani be with you

Sem尾chur緊都要推post

咁又就嚟推爆一個
請各位都唔好鬆懈 繼續追擊pkj
推到佢認錯 推到佢道歉
推到佢收皮

May all of the yani supporters be with me

唔溫書都掛住yani

好想佢做下一個大佬b

臨訓一推啊

睇足5個post忍唔住第一次上水幫推
推到佢收皮
不過廿層面皮好難收得哂

人哋jenn有valentino你哋有冇

不過jennjenn就唔同啦，你見到佢隻腳，就知佢有幾高貴幾潮啦可

瞓前一推 瞓醒要有#6呀！！

不過jennjenn就唔同啦，你見到佢隻腳，就知佢有幾高貴幾潮啦可[/quote]
[/quote]

隻腳好靚好白滑啊
Jenn Jenn著咩鞋都咁有style
話佢抄果啲人都唔知咩心態

對住呢個唔好mean啦 支持Yani姐

早晨呀Yani

早晨Jennjenn

Jo sun yani

認同 討論d無聊野只會令人覺得我地人身攻擊佢
令人覺得佢好可憐咁
例如大家好鍾意講佢對波

無錯！

睇下yani呢個post1001之前可唔可嫁得到800正皮呢 咁多人想你收皮都仲要死唔斷氣 面皮真係咁厚

以 自膠

睇兩睇佢個樣sharp咗好多咁撚後生走去整容
腮位同萍果肌仲有眼都好似生得埋過以前
話唔係打咗野就真係神奇喇

準備開6啦

睇左6個po 幫手推下先

考完試一推

1001

我哋唔可以輕易俾條偽abc post沉！

「搵KOL就好似賭博一樣，你唔知有無回報。」時裝品牌創辦人之一的Yves這麼說。由Yves他們所創辦的香港本地自家製品牌White Stone，主要以簡約風格來吸引上班族，買家有9成來自Facebook，「我哋覺得IG適合年輕少少的人，但我們的target不是𡃁妹仔，而且facebook比較資訊性，IG好似係畀inspiration多啲。」品牌開業僅僅2年，現時已在Facebook專頁累積了3萬名粉絲，每月銷售額達25萬港元，惟在它的專頁上，並沒找到名人或KOL的蹤影，模特兒反而全是素人女生。

不少本地自家店喜歡靠社交媒體做宣傳，貪其免去店舖租金，而且彈性較大，但由於市場競爭激烈，因此不少牌子會靠KOL的人氣作宣傳來吸引客人。不過，Yves解釋這招不是萬試萬靈，「有朋友試過畀咗30萬蚊畀個幾出名的KOL，拍咗條片，結果係零反應，係零反應！」他再三強調，「唔好以為愈多follower便愈好，都要睇佢哋受眾係咩人。」

30萬

溫完書入嚟應該就會有#7 推中1001嘅識做喇

食完飯推下

訓醒幫手推

我覺得佢塊面細左

其實佢咁貪靚又紋眼線又紋眉又釘咁多環,打針都無釘臍環咁痛,又可以變靚d

1001絲打記得開post

呢鋪傑啦...
我諗佢唔止要深潛 直頭要隱姓埋名

身冇瘦淨係面瘦知咩事啦
啲盲嘅睇完以為真係淨係靠化粧

但佢拍片個陣 塊面都仲係好撚大

都唔知會唔會係pornhub見到佢,然後再負皮

呢樣野都唔知係真定假
都係唔好跟車太貼
最好就有閃卡啦

三家姐是誰？

留名等睇人撞車

999

1000